<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>First News</title>
    <link>https://username.github.io/news-site/</link>
    <description>أحدث الأخبار اليومية من First News</description>
    <language>ar</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 19:00:00 +0000</lastBuildDate>

    <!-- الخبر الأول -->
    <item>
      <title>بورصة نيويورك ترتفع بعد إعلان أرباح شركات التكنولوجيا الكبرى</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news1.html</link>
      <description>
        شهدت بورصة نيويورك ارتفاعًا ملحوظًا بعد إعلان أرباح شركات التكنولوجيا الكبرى مثل Apple وMicrosoft، مما يعكس أداءً إيجابيًا في قطاع التكنولوجيا ويعزز الثقة لدى المستثمرين.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:00:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/RpCKNTys/file.png" type="image/png"/>
    </item>

    <!-- الخبر الثاني -->
    <item>
      <title>البنك الدولي يحذر من تباطؤ الاقتصاد العالمي لعام 2026</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news2.html</link>
      <description>
        حذر البنك الدولي من تباطؤ الاقتصاد العالمي في عام 2026 نتيجة استمرار التضخم وانخفاض مستويات الاستثمارات في العديد من الدول، داعيًا إلى اتخاذ إجراءات عاجلة لدعم النمو الاقتصادي والاستقرار المالي.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:00:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/mVKK03Wq/file-00000000ae7871f49a8961fc09fde899.png" type="image/png"/>
    </item>

    <!-- الخبر الثالث -->
    <item>
      <title>النفط يرتفع عالميًا إلى 95 دولارًا للبرميل بعد توترات جديدة في الشرق الأوسط</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news3.html</link>
      <description>
        ارتفعت أسعار النفط عالميًا إلى مستوى 95 دولارًا للبرميل نتيجة تصاعد التوترات في الشرق الأوسط، مما أثار مخاوف بشأن تأثر خطوط الإمداد واستمرار ارتفاع الطلب العالمي.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 16:30:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/Hf31GNCL/Screenshot-2.jpg" type="image/jpeg"/>
    </item>

    <!-- الخبر الرابع -->
    <item>
      <title>OpenAI تطلق نسخة تجريبية جديدة من GPT-6 بقدرات متعددة اللغات</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news4.html</link>
      <description>
        أعلنت شركة OpenAI عن إطلاق نسخة تجريبية من نموذج GPT-6 بقدرات متقدمة في فهم ومعالجة اللغات المتعددة، مما يتيح تفاعلًا أكثر دقة وذكاء مع المستخدمين حول العالم.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 17:00:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/JwHC6f0M/Screenshot-2.jpg" type="image/jpeg"/>
    </item>

    <!-- الخبر الخامس -->
    <item>
      <title>علاج جديد للسرطان يعتمد على الذكاء الاصطناعي يظهر نتائج واعدة</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news5.html</link>
      <description>
        كشف باحثون عن علاج جديد للسرطان يعتمد على تقنيات الذكاء الاصطناعي في تحليل الخلايا السرطانية واستهدافها بدقة أعلى، ما أدى إلى تقليل نمو الأورام بشكل ملحوظ خلال التجارب الأولية.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 18:00:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/bRDjQz0z/Screenshot-2.jpg" type="image/jpeg"/>
    </item>

    <!-- الخبر السادس -->
    <item>
      <title>اشتباكات محدودة بين حزب الله والجيش الإسرائيلي على الحدود اللبنانية</title>
      <link>https://username.github.io/news-site/news6.html</link>
      <description>
        تبادل محدود لإطلاق النار بين حزب الله والجيش الإسرائيلي على الحدود الجنوبية اللبنانية وسط تحذيرات دولية من احتمال توسع المواجهات في المنطقة مع استمرار التوترات الإقليمية.
      </description>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 19:00:00 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://i.ibb.co/gZgRH0JR/Screenshot-2.jpg" type="image/jpeg"/>
    </item>

  </channel>
</rss>
